# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-27 17:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/account_ui.glade.h:1
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../data/account_ui.glade.h:2
msgid "Hostname:"
msgstr "计算机名："

#: ../data/account_ui.glade.h:3
msgid "<b>Username/hostname</b>"
msgstr "<b>用户名/计算机名</b>"

#: ../data/account_ui.glade.h:4
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../data/account_ui.glade.h:5
msgid "Confirm:"
msgstr "确认："

#: ../data/account_ui.glade.h:6
msgid "<b>Password</b>"
msgstr "<b>创建密码</b>"

#: ../data/account_ui.glade.h:7 ../data/installer_ui.glade.h:14
msgid "Login automatically"
msgstr "自动登录"

#: ../data/account_ui.glade.h:8 ../data/installer_ui.glade.h:15
msgid "Require password to login"
msgstr "使用密码登录"

#: ../data/account_ui.glade.h:9
msgid "<b>Login method</b>"
msgstr "<b>登录方式</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:1
msgid "Copying errors"
msgstr "复制文件失败"

#: ../data/installer_ui.glade.h:2
msgid "<b>Copying error</b>"
msgstr "<b>文件复制错误</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:3
msgid "_Abort"
msgstr "中断(_A)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:4
msgid "_Skip"
msgstr "跳过(_S)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:5
msgid "_Retry"
msgstr "重试(_R)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:6
msgid "Installation failed"
msgstr "安装失败"

#: ../data/installer_ui.glade.h:7
msgid "<b>Installation failed !</b>"
msgstr "<b>安装失败。</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:8
msgid "This installation will be abort !"
msgstr "安装进程将中断。"

#: ../data/installer_ui.glade.h:9
msgid "Eorror details"
msgstr "详细错误信息"

#: ../data/installer_ui.glade.h:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../data/installer_ui.glade.h:11
msgid "Hostname"
msgstr "计算机名"

#: ../data/installer_ui.glade.h:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../data/installer_ui.glade.h:13
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../data/installer_ui.glade.h:16
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../data/installer_ui.glade.h:17 ../data/localetzone_ui.glade.h:2
msgid "Time Zone:"
msgstr "时区:"

#: ../data/installer_ui.glade.h:18
msgid "Keyboard:"
msgstr "键盘布局:"

#: ../data/installer_ui.glade.h:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/installer_ui.glade.h:20
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:21
msgid "Umount failed"
msgstr "卸载失败"

#: ../data/installer_ui.glade.h:22
msgid "<b>Umount filesystem failed</b>"
msgstr "<b>卸载文件系统失败</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:23
msgid "Please shutdown applications,then retry !"
msgstr "请关闭所有程序后重试。"

#: ../data/installer_ui.glade.h:24
msgid "_Ignore"
msgstr "忽略(_I)"

#: ../data/localetzone_ui.glade.h:1
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../data/localetzone_ui.glade.h:3
msgid "Keyboard layout:"
msgstr "键盘布局："

#: ../data/osinstaller.desktop.in.in.h:1
msgid "StartOS Installer"
msgstr "StartOS 安装工具"

#: ../data/osinstaller.desktop.in.in.h:2
msgid "Installer for installing StartOS"
msgstr "安装 StartOS 到硬盘"

#: ../data/parted_man.glade.h:1
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: ../data/parted_man.glade.h:2
msgid "Install bootloader"
msgstr "安装引导器"

#: ../data/parted_man.glade.h:3
msgid "Device for bootloader:"
msgstr "引导设备："

#: ../data/parted_man.glade.h:4
msgid "Install bootloader to \"/\" partition"
msgstr "安装引导工具到根分区"

#: ../data/parted_man.glade.h:5
msgid "<b>Bootloader</b>"
msgstr "<b>系统引导工具</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:6
msgid "Use quickly installing mode"
msgstr "使用快速安装模式"

#: ../data/parted_man.glade.h:7
msgid ""
"Notice: <span color=\"red\" >Quickly installing mode request more cpu and "
"memory resources !</span>"
msgstr "注意：<span color=\"red\" >快速安装会消耗更多的CPU和内存等资源</span>"

#: ../data/parted_man.glade.h:8
msgid "<b>Installation options</b>"
msgstr "<b>安装选项</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:9 ../src/partmod.py:1794
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../data/parted_man.glade.h:10
msgid "<b><big>Change a partition</big></b>"
msgstr "<b><big>修改硬盘分区</big></b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:11
msgid "<b>Partition type:</b>"
msgstr "<b>分区类型：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:12
msgid "<b>Format partition:</b>"
msgstr "<b>格式化：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:13
msgid "<b>Filesystem type:</b>"
msgstr "<b>文件系统：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:14
msgid "<b>Partition size(MB):</b>"
msgstr "<b>分区大小(单位为MB)：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:15
msgid "<b>Partition label:</b>"
msgstr "<b>分区标签：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:16
msgid "<b>mountpoint:</b>"
msgstr "<b>挂载点：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:17
msgid "Select disk"
msgstr "选择磁盘"

#: ../data/parted_man.glade.h:18
msgid ":"
msgstr ""

#: ../data/parted_man.glade.h:19
msgid "Automatically"
msgstr "自动设置分区"

#: ../data/parted_man.glade.h:20
msgid "Specify partition manually"
msgstr "手动设置分区"

#. name
#. STOCK ID
#: ../data/parted_man.glade.h:21 ../src/partmod.py:1162
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: ../data/parted_man.glade.h:22
msgid "_Advance"
msgstr "高级(_A)"

#: ../data/parted_man.glade.h:23
msgid "             "
msgstr "             "

#: ../data/parted_man.glade.h:24
msgid "Configure mountpoint"
msgstr "设置挂载点"

#: ../data/parted_man.glade.h:25
msgid "mountpoint:"
msgstr "挂载点："

#: ../src/accountmod.py:82
#, python-format
msgid "\"%s\" has been used as a system user"
msgstr "%s 已被系统使用，请使用其它用户名"

#: ../src/accountmod.py:85
#, python-format
msgid "username can't contain \"%s\""
msgstr "用户名包含非法字符 %s "

#: ../src/accountmod.py:163
msgid "Configuring login method"
msgstr "设置登录方式"

#: ../src/accountmod.py:182
#, python-format
msgid "Adding user <b>%s</b> ..."
msgstr "正在添加用户 <b>%s</b>..."

#: ../src/accountmod.py:190
#, python-format
msgid "User <b>%s</b> added"
msgstr "用户 <b>%s</b> 已添加"

#: ../src/accountmod.py:211
#, python-format
msgid "Configure password for <b>%s</b>"
msgstr "设置用户 <b>%s</b> 的密码"

#: ../src/accountmod.py:219
#, python-format
msgid "Configure encrypted password for <b>%s</b>"
msgstr "设置用户 <b>%s</b> 的密码"

#: ../src/accountmod.py:228
#, python-format
msgid "Password for <b>%s</b> done"
msgstr "用户 <b>%s</b> 的密码已设置"

#: ../src/accountmod.py:231
#, python-format
msgid "Configuring <b>%s</b> as sudoer"
msgstr "设置用户 <b>%s</b> 为 sudoer"

#: ../src/accountmod.py:241
#, python-format
msgid "<b>%s</b> is sudoer"
msgstr "用户 <b>%s</b> 已是 sudoer"

#: ../src/accountmod.py:246
#, python-format
msgid "Configuring <b>%s</b> as member of group \"%s\""
msgstr "将用户 <b>%s</b> 加入 %s 组 "

#: ../src/accountmod.py:253
msgid "User configuration is done"
msgstr "用户配置完成"

#: ../src/accountmod.py:258
msgid "Configuring hostname"
msgstr "设置计算机名..."

#: ../src/accountmod.py:273
msgid "Hostname done"
msgstr "计算机名设置完成"

#: ../src/accountmod.py:379
msgid "Your username"
msgstr "用户名"

#: ../src/accountmod.py:380
msgid "Your hostname"
msgstr "计算机名"

#: ../src/accountmod.py:382
msgid "Your passowrd"
msgstr "密码"

#: ../src/accountmod.py:383
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: ../src/accountmod.py:424 ../src/accountmod.py:482
msgid "Confirm failed"
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: ../src/accountmod.py:476
msgid "Password is emtry"
msgstr "密码不能为空。"

#: ../src/copyfilemod.py:135
#, python-format
msgid "Failed to copy \"%s\""
msgstr "复制文件 %s 失败"

#: ../src/copyfilemod.py:223 ../src/copyfilemod.py:262
#, python-format
msgid "Copying %s ..."
msgstr "正在复制文件 %s..."

#: ../src/copyfilemod.py:284
msgid "Cleaning files ..."
msgstr "正在清理文件..."

#: ../src/copyfilemod.py:302
msgid "Cleaning done"
msgstr "清理完成"

#: ../src/copyfilemod.py:348
msgid "Installing files"
msgstr "正在安装文件..."

#: ../src/copyfilemod.py:366
#, python-format
msgid "Process \"unsquashfs\" terminated by signal %d"
msgstr "进程 unsquashfs 被信号 %d 终止"

#: ../src/copyfilemod.py:459
msgid "Preparing for copying ..."
msgstr "开始复制文件..."

#: ../src/installscript.py:56 ../src/installscript.py:77
#, python-format
msgid "Umount \"%s\" on \"%s\" failed,error code:%d\n"
msgstr "卸载 %s (%s) 失败，错误码：%d\n"

#: ../src/installscript.py:67 ../src/installscript.py:91
msgid "Abort Installation !"
msgstr "安装中断。"

#: ../src/installscript.py:97
msgid "Mounting targets ..."
msgstr "挂载目标分区..."

#: ../src/installscript.py:99
msgid "Targets mounted"
msgstr "目标分区已挂载"

#: ../src/installscript.py:101
msgid "Running preinstall script ..."
msgstr "正在运行安装前脚本..."

#: ../src/installscript.py:105
msgid "Preinstall done"
msgstr "安装前脚本运行完毕"

#: ../src/installscript.py:108
msgid "Mounting procfs ..."
msgstr "挂载 proc 文件系统..."

#: ../src/installscript.py:110
msgid "Procfs mounted"
msgstr "挂载 proc 文件系统完毕"

#: ../src/installscript.py:116
msgid "Writing /etc/fstab ..."
msgstr "写入 /etc/fstab..."

#: ../src/installscript.py:119
msgid "/etc/fstab Written"
msgstr "/etc/fstab 已刷新"

#: ../src/installscript.py:128
msgid "Bootloader installed"
msgstr "启动引导工具已安装"

#: ../src/installscript.py:130
msgid "Installing grub bootloader ..."
msgstr "正在安装 Grub 启动引导工具..."

#: ../src/installscript.py:133
msgid "Bootloader is not installed"
msgstr "启动引导工具未安装"

#: ../src/installscript.py:137
msgid "Running postinstall script ..."
msgstr "正在运行安装后脚本..."

#: ../src/installscript.py:142
msgid "Postinstall done"
msgstr "安装后脚本运行完毕"

#: ../src/installscript.py:206
msgid "Umounting filesystems ..."
msgstr "正在卸载文件系统..."

#: ../src/installscript.py:207
msgid "Deactive swaps ..."
msgstr "正在禁用交换分区..."

#: ../src/installscript.py:209
msgid "swapoff done."
msgstr "完成禁用交换分区。"

#: ../src/installscript.py:210
msgid "Umounting ..."
msgstr "正在卸载..."

#: ../src/installscript.py:212
msgid "Umounting done."
msgstr "完成文件系统卸载任务。"

#: ../src/localetzonemap.py:41 ../src/osdata.py:34
msgid "China(Chongqing,Shanghai,Beijing)"
msgstr "中国(重庆/上海/北京)"

#: ../src/localetzonemap.py:42 ../src/osdata.py:35
msgid "China(Taibei)"
msgstr "中国(台北)"

#: ../src/localetzonemap.py:43 ../src/osdata.py:36
msgid "China(xianggang)"
msgstr "中国(香港)"

#: ../src/localetzonemap.py:44 ../src/osdata.py:37
msgid "United States (Tell City, Indiana)"
msgstr ""

#: ../src/localetzonemap.py:45 ../src/osdata.py:38
msgid "United States (Phoenix)"
msgstr ""

#: ../src/localetzonemod.py:302
msgid "Configuring locales ..."
msgstr "配置系统默认语言..."

#: ../src/localetzonemod.py:303
msgid "Configuring timezone..."
msgstr "配置系统时区..."

#: ../src/localetzonemod.py:304
msgid "Configuring console ..."
msgstr "配置系统控制台..."

#: ../src/mainframemod.py:222
msgid "_Quit"
msgstr "稍后重启(_Q)"

#: ../src/mainframemod.py:256
msgid "Almost finished"
msgstr "安装即将完成"

#: ../src/mainframemod.py:298
msgid "Installation finished"
msgstr "安装完毕"

#: ../src/mainframemod.py:300
msgid ""
"StartOS is ready now\n"
"Please restart and use it!"
msgstr ""
"StartOS 安装完成，\n"
"现在可以重启计算机，立即进入 StartOS 的世界！"

#: ../src/mainframemod.py:306
msgid "<b>Installation failed .</b>"
msgstr "<b>安装失败。</b>"

#: ../src/mainframemod.py:500
msgid "Cancel ?"
msgstr "取消"

#: ../src/mainframemod.py:500
msgid "Are you sure to cancel this installation ?"
msgstr "您确定要取消安装吗？"

#: ../src/mainframemod.py:532
msgid "Cancel Installation ?"
msgstr "取消安装"

#: ../src/mainframemod.py:532
msgid "The program will quit."
msgstr "您确定要取消安装吗？"

#: ../src/mainframemod.py:544
msgid "username is empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: ../src/mainframemod.py:548
msgid "hostname is empty"
msgstr "计算机名不能为空"

#: ../src/mainframemod.py:552
msgid "password is empty"
msgstr "密码不能为空。"

#: ../src/mainframemod.py:556
msgid "Confirm failed!"
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: ../src/mainframemod.py:563
msgid "Please configure \"/\" mountpoint"
msgstr "请选择一个分区并设置挂载点为\"/\""

#: ../src/mainframemod.py:569 ../src/mainframemod.py:571
msgid "LOST of DATA"
msgstr "数据丢失"

#: ../src/mainframemod.py:569
#, python-format
msgid "Any partition(s) and file(s) on the disk '%s' will be deleted"
msgstr "磁盘(%s)上的所有分区和文件将被删除"

#: ../src/mainframemod.py:571
#, python-format
msgid "Files on partition '%s' will be deleted"
msgstr "分区(%s)上的文件将被删除"

#: ../src/mainframemod.py:573
msgid "No automatically option"
msgstr "无自动化选项"

#: ../src/mainframemod.py:657
msgid "Wellcome to StartOS"
msgstr "欢迎使用 StartOS"

#. self.uiframe.progress_label.set_markup(_("Complete"))
#: ../src/mainframemod.py:1100
msgid "_Reboot"
msgstr "立即重启(_R)"

#: ../src/mainframemod.py:1126
msgid "Busying"
msgstr "繁忙中"

#: ../src/mainframemod.py:1126
msgid "Program is busying !"
msgstr "程序繁忙中！"

#: ../src/mainframemod.py:1128
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/mainframemod.py:1128
msgid "Are you sure to exit ?"
msgstr "您确定要退出吗？"

#: ../src/misc.py:48
msgid "<b>Error</b>"
msgstr "<b>错误</b>"

#: ../src/misc.py:986
msgid "Must set mountpoint '/'"
msgstr "必须设置挂载点'/'"

#: ../src/misc.py:1160
#, python-format
msgid ""
"Installer set:\n"
"   Username=%s\n"
"   Password=%s"
msgstr ""
"安装工具将自动设置如下：\n"
"    用户名：%s\n"
"    密码  ：%s"

#: ../src/misc.py:1161
msgid "Can't get preseed.cfg"
msgstr "无法找到预配置文件"

#: ../src/partmod.py:55
msgid "Recommended"
msgstr "推荐使用"

#: ../src/partmod.py:57
msgid "Swap filesystem"
msgstr "交换分区专用"

#: ../src/partmod.py:59 ../src/partmod.py:1465
msgid "EFI system"
msgstr "EFI分区"

#: ../src/partmod.py:107
msgid "Where system will be"
msgstr "根文件系统"

#: ../src/partmod.py:108
msgid "For user data"
msgstr "用户主目录"

#: ../src/partmod.py:115
msgid "Don't configure mountpoint"
msgstr "不设置挂载点"

#: ../src/partmod.py:274
#, python-format
msgid "Found partition table errors on \"%s\""
msgstr "磁盘 %s 分区表错误"

#: ../src/partmod.py:508
#, python-format
msgid ""
"Device is too small.\n"
"    The \"<b>/</b>\" device must be more than %sB."
msgstr ""
"分区空间太小。\n"
"<b>/</b> 分区的空间必须大于 %sB。"

#: ../src/partmod.py:511
#, python-format
msgid ""
"Device is too small.\n"
"    Device must be more than %sB."
msgstr ""
"分区空间太小。\n"
"请选择空间大于 %sB 的分区。"

#: ../src/partmod.py:988
#, python-format
msgid "fsck error:%s,code:%d"
msgstr "检查/修复 错误：%s,代码：%d"

#: ../src/partmod.py:999
#, python-format
msgid "resize test error:%s,code:%d"
msgstr "伸缩文件系统错误：%s,代码：%d"

#: ../src/partmod.py:1006
#, python-format
msgid "resize error:%s,code:%d"
msgstr "伸缩文件系统错误：%s,代码：%d"

#: ../src/partmod.py:1106
#, python-format
msgid "Please select a disk that is more than %sB."
msgstr "请选择一个空间大于 %sB 的磁盘。"

#. name
#. STOCK ID
#: ../src/partmod.py:1141
msgid "configure mountpoint"
msgstr "设置挂载点"

#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1143
msgid "configure partittion's mountpoint"
msgstr "修改分区挂载点"

#. name
#. STOCK ID
#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1150
msgid "Add new partition"
msgstr "添加新分区"

#. name
#. STOCK ID
#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1157
msgid "Delete this partition"
msgstr "删除此分区"

#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1164
msgid "change partittion configuration"
msgstr "修正硬盘分区属性"

#: ../src/partmod.py:1300
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: ../src/partmod.py:1307
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: ../src/partmod.py:1314
msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

#: ../src/partmod.py:1321
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../src/partmod.py:1328
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/partmod.py:1335
msgid "Format?"
msgstr "格式化"

#: ../src/partmod.py:1390
msgid "Get no disk ..."
msgstr "未发现磁盘..."

#: ../src/partmod.py:1428 ../src/partmod.py:1445
msgid "free space"
msgstr "空闲空间"

#: ../src/partmod.py:1442 ../src/partmod.py:1982
#, python-format
msgid "Double click to configure mountpoint for \"<b>%s</b>\""
msgstr "双击设置 <b>%s</b> 的挂载点"

#: ../src/partmod.py:1447 ../src/partmod.py:1984
#, python-format
msgid "Device '<b>%s</b>' is busy"
msgstr "<b>%s</b> 繁忙中，无法操作"

#: ../src/partmod.py:1449
#, python-format
msgid "<b>%s</b> is <b>%s</b> filesystem can't mount for \"/\""
msgstr "<b>%s</b> 是 <b>%s</b> 文件系统，不能设置为挂载点\"/\""

#: ../src/partmod.py:1469
msgid "bios_grub system"
msgstr "bios_grub分区"

#: ../src/partmod.py:1620
msgid "Primary"
msgstr "主分区"

#: ../src/partmod.py:1621
msgid "Logical"
msgstr "逻辑分区"

#: ../src/partmod.py:1622
msgid "Extended"
msgstr "扩展分区"

#: ../src/partmod.py:1625
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../src/partmod.py:1753
msgid "Don't use this partition"
msgstr "不使用此分区"

#: ../src/partmod.py:1755
msgid "Unformated partition"
msgstr "未格式化分区"

#: ../src/partmod.py:1795
msgid ""
"\n"
"<b>Add a new partition</b>\n"
msgstr ""
"\n"
"<b>添加新分区</b>\n"

#: ../src/partmod.py:1797
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/partmod.py:1798
msgid ""
"\n"
"<b>Edit a partition</b>\n"
msgstr ""
"\n"
"<b>编辑硬盘分区</b>\n"

#: ../src/partmod.py:1862
msgid "Mountpoint must be startswith \"/\""
msgstr "挂载点必须使用绝对路径(以\"/\"开头)"

#: ../src/partmod.py:1877
#, python-format
msgid "Configure mountpoint for \"<b>%s</b>\""
msgstr "设置 <b>%s</b> 的挂载点"

#: ../src/partmod.py:1960
msgid "Please choose an option"
msgstr "请选择"

#: ../src/partmod.py:1962
msgid "Please choose a partition for \"/\""
msgstr "请选择一个分区并设置挂载点为\"/\""

#: ../src/partmod.py:2144
#, python-format
msgid "Install StartOS to free space(%s)\n"
msgstr "安装 StartOS 到磁盘上自由空间(%s)\n"

#: ../src/partmod.py:2146
msgid "this will create partiton(s) on the free space region"
msgstr "这个选项将会在相应的自由空间区域内创建必要分区"

#: ../src/partmod.py:2156
#, python-format
msgid "Shrink partition(%s,%s) and Install StartOS\n"
msgstr "压缩分区(%s,%s)，再安装 StartOS\n"

#: ../src/partmod.py:2157
msgid "Files on the partition will not be deleted."
msgstr "此分区上的文件将会保留，不会被删除"

#: ../src/partmod.py:2160
#, python-format
msgid "Install StartOS alongside %s(%s,%s)\n"
msgstr "安装 StartOS，与 %s(%s，%s) 共存\n"

#: ../src/partmod.py:2161
msgid ""
"\n"
"You can choose which operating system want each time the computer starts up."
msgstr ""
"\n"
"你可以在每次计算机启动时选择需要进入的操作系统。"

#: ../src/partmod.py:2174
#, python-format
msgid "Replace %s(%s,%s) with StartOS\n"
msgstr "将 %s(%s,%s) 替换为 StartOS\n"

#: ../src/partmod.py:2177
msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING:</span>Files on this partition will be deleted."
msgstr "<span color=\"red\">警告：</span>这个选项将会删除相应分区上的所有文件"

#: ../src/partmod.py:2188
#, python-format
msgid "Erase and use entire disk(%s,%s)\n"
msgstr "使用整块磁盘(%s,%s)\n"

#: ../src/partmod.py:2190
#, python-format
msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING:</span>this option will delete any partition(s) "
"and files on the disk '%s'"
msgstr ""
"<span color=\"red\">警告：</span>这个选项将会删除磁盘 (%s) 上的所有分区和文件"

#: ../src/partmod.py:2239
msgid "No automatically solution"
msgstr "无自动化方案"

#: ../src/partmod.py:2327
#, python-format
msgid "Please create an EFI system on device '%s'"
msgstr "请在磁盘 (%s) 上创建一个EFI分区"

#: ../src/partmod.py:2351
#, python-format
msgid "Install grub to GPT disk(%s) without bios_grub ?"
msgstr "安装 Grub 到一个没有 bios_grub 的 GPT 磁盘？"

#: ../src/partmod.py:2352
msgid ""
"This computer is running on BIOS mode.\n"
"It's a good idea to make a biso_grub parttion.\n"
msgstr ""
"这台计算机正在以 BIOS 模式运行。\n"
"在GPT磁盘创建 bios_grub 分区有助于 Grub 引导操作系统。\n"

#. #            print self._pm,self._pm.use_auto_parted
#: ../src/partmod.py:2437
msgid "Applying automatically partition solution"
msgstr "正在应用自动分区方案"

#: ../src/partmod.py:2450
#, python-format
msgid "Commit changes to \"<b>%s</b>\" ..."
msgstr "正在提交变更至 <b>%s</b>..."

#: ../src/partmod.py:2454
#, python-format
msgid "Device \"<b>%s</b>\" is busy !"
msgstr "设备 <b>%s</b> 繁忙中"

#: ../src/partmod.py:2462
#, python-format
msgid "\"<b>%s</b>\" changed"
msgstr "<b>%s</b> 已变更"

#: ../src/partmod.py:2473
#, python-format
msgid "Formating \"<b>%s</b>\" as %s filesystem ..."
msgstr "正在格式化 <b>%s</b> 为 <b>%s</b> 文件系统..."

#: ../src/partmod.py:2481
#, python-format
msgid "\"<b>%s</b>\" formated"
msgstr "<b>%s</b> 已格式化"

#~ msgid "Cleaning target"
#~ msgstr "清理文件系统"

#~ msgid "Clean done"
#~ msgstr "清理完成"

#~ msgid "Files on this partition will not be deleted"
#~ msgstr "此分区上的文件将被删除"

#~ msgid "Please notice this option take all data on disk lost"
#~ msgstr "注意：此选项会清空硬盘上的所有数据。"

#~ msgid "Removing files/directory in blacklist ..."
#~ msgstr "正在处理黑名单..."

#~ msgid "%s Removed"
#~ msgstr "%s 已删除"

#~ msgid "Removing %s..."
#~ msgstr "正在删除文件 %s..."

#~ msgid "Blacklist done"
#~ msgstr "黑名单处理完毕"

#~ msgid "<b>Installing.....</b>"
#~ msgstr "<b>正在安装...</b>"

#~ msgid "<b>Installation complete .</b>"
#~ msgstr "<b>系统安装完毕。</b>"

#~ msgid "%s copyed"
#~ msgstr "%s 复制完毕"

#~ msgid "Extracting ..."
#~ msgstr "正在提取..."

#~ msgid "Installing"
#~ msgstr "正在安装"

#~ msgid "Ylmf OS Installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安装工具"

#~ msgid "Language/timezone/keyboard"
#~ msgstr "语言/时区/键盘"

#~ msgid "Username/Hostname"
#~ msgstr "用户名/计算机名"

#~ msgid "Login method"
#~ msgstr "登录方式"

#~ msgid "Parttions Management"
#~ msgstr "分区管理"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Installation aborted or cancel"
#~ msgstr "安装被迫中断或已取消？"

#~ msgid ""
#~ "    <span color=\"red\" >Quickly installing mode request more cpu and "
#~ "memory resources!</span>"
#~ msgstr ""
#~ "注意:\n"
#~ "    <span color=\"red\" >快速安装会消耗更多的CPU和内存等资源.</span>"

#, fuzzy
#~ msgid "_Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "username can't start with digit"
#~ msgstr "用户名不能以数字开头"

#~ msgid "username can't start with \"_\""
#~ msgstr "用户名不能以\"_\"开头"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>Add partitions</big></b>\n"
#~ "        configure partition widgetname\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>添加新硬盘分区</big></b>\n"
#~ "        配置分区参数\n"

#~ msgid "Create as:"
#~ msgstr "分区类型:"

#~ msgid "Maximum size:"
#~ msgstr "最大:"

#~ msgid "Minimum size:"
#~ msgstr "最小:"

#~ msgid "Partition label:"
#~ msgstr "分区标签:"

#~ msgid "Partition size:"
#~ msgstr "分区大小:"

#~ msgid "partition guide"
#~ msgstr "分区向导"

#~ msgid "Restart later"
#~ msgstr "稍后重启"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重启计算机"

#~ msgid "filesystems umounted"
#~ msgstr "文件系统已卸载"

#~ msgid "Commiting changes ..."
#~ msgstr "正在提交变更..."

#~ msgid "Making <b>%s</b> file system for <b>%s</b> ..."
#~ msgstr "正在使用<b>%s</b>文件系统格式对<b>%s</b>进行格式化 .."

#~ msgid "Not format %s"
#~ msgstr "不会格式化%s"

#~ msgid "All operations completed."
#~ msgstr "所有操作进行完毕."

#~ msgid "change mount point"
#~ msgstr "改变挂载点"

#~ msgid "modify partition's mount point"
#~ msgstr "修改分区挂载点"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "文件系统"

#~ msgid "Mount point"
#~ msgstr "挂载点"

#~ msgid "Device(%s) is busy !"
#~ msgstr "设备(%s)繁忙中!"

#~ msgid "Are you sure to apply the operations?"
#~ msgstr "你确定要保存这些变更吗?"

#~ msgid "Data may lost,you better bacup your data."
#~ msgstr "数据可能会丢失,请先备份好自己的数据."

#, fuzzy
#~ msgid "Configure mountpoint for <b>%s</b>"
#~ msgstr "设置\"<b>%s</b>\"的挂载点"

#~ msgid "unused"
#~ msgstr "未使用"

#~ msgid "change/set mount point for <b>%s</b>"
#~ msgstr "修改<b>%s</b的挂载点"

#~ msgid "<span size=\"medium\">Username/hostname</span>"
#~ msgstr "<span size=\"medium\">用户名/计算机名</span>"

#~ msgid "<big>Password</big>"
#~ msgstr "<b>创建密码</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "<big>Login method</big>"
#~ msgstr "<b>登录方式</b>"

#~ msgid "<b>User account</b>"
#~ msgstr "<b>用户帐户</b>"

#~ msgid "Free space"
#~ msgstr "空闲空间"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b>  Installing ylmf os,please wait ....  </b>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b>  正在安装 YlmfOS,请耐心等待 ...  </b>\n"

#~ msgid "Login name:"
#~ msgstr "登录名:"

#~ msgid "Preparing for installing ..."
#~ msgstr "正在准备安装..."

#~ msgid "Require password to login and decrypt home folder"
#~ msgstr "使用密码登录和加密用户目录"

#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>Add partitions</big></b>\n"
#~ "        configure partition's argument\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>添加新硬盘分区</big></b>\n"
#~ "        配置分区参数\n"

#~ msgid "Apply changes"
#~ msgstr "应用变更"

#~ msgid "Delete currently mount point "
#~ msgstr "删除当前挂载点"

#~ msgid "Set mount point as:"
#~ msgstr "设置挂载点为:"

#~ msgid "The operations may take long time,please keep  patience."
#~ msgstr "即将进行的操作可能需要很长时间,请耐心等待."

#~ msgid ""
#~ "Abort  --abort this installation\n"
#~ "Retry  --retry to copy the file\n"
#~ "Ignore --ignore the file"
#~ msgstr ""
#~ "中断   --退出安装\n"
#~ "重试   --再重新复制一次\n"
#~ "忽略   --跳过此文件"

#~ msgid "password confirmed !"
#~ msgstr "密码已确认!"

#~ msgid "Partition manager"
#~ msgstr "分区管理器"

#~ msgid "Formating the disk ..."
#~ msgstr "正在格式化硬盘..."

#~ msgid "unexcept error"
#~ msgstr "未知错误!"

#~ msgid "Set timezone"
#~ msgstr "设置时区"

#~ msgid "Set language"
#~ msgstr "设置语言"

#~ msgid "configure user"
#~ msgstr "配置用户"

#~ msgid "Almost complete ..."
#~ msgstr "即将完成安装..."

#~ msgid "Illegal username"
#~ msgstr "非法用户名"

#~ msgid "Password is not confirmed!"
#~ msgstr "密码确认失败"

#~ msgid "<b><span fgcolor='red'>Partitions changes is unchanged</span></b>  "
#~ msgstr "<b><span fgcolor='red'>分区变更未保存</span></b>"

#~ msgid "hostname can not be empty"
#~ msgstr "主机名不能为空"

#~ msgid "<b><span fgcolor='red'>Please set '/' mount point</span></b>  "
#~ msgstr "<b><span fgcolor='red'>请设置/分区</span></b>  "

#~ msgid "Do you real want to quit installation ?"
#~ msgstr "你确定要退出安装吗?"

#~ msgid "Install all success."
#~ msgstr "安装成功."

#~ msgid "Copy file %s :%m"
#~ msgstr "复制文件%s:%m"

#~ msgid "device is busy !"
#~ msgstr "设备繁忙中!"

#~ msgid "Ylmf OS installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安装器"

#, fuzzy
#~ msgid "YLMF OS Installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安装器"
